25歲都未拍過拖 係唔係好奇怪

身邊朋友都拍曬拖 仲有d結埋婚生埋仔

主動啲去識人

男定女呀？

睇樣

女 仔
普通樣

我都想問

我仲以為我個frd開po嚇死

一樣

your…
唉屌都係省返啖氣

恨拍拖 但無心義對象。 平時都係畫畫多。

24歲冇拍過拖 未驚過